{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 Y"
    },
    "text": "2022年4月にリニューアルオープンが完了し、広安里Yは外観がすっきりして客室が清潔なリーズナブルなホテルです。 駐車場も広く設けられていて便利です。 全客室は禁煙客室となっており、追加人数及び追加寝具を使用する場合、追加料金が発生します。 入室の際は身分証明書を持参する必要があります。 予約された人数を超えたり、追加人数などの追加発生金額は、当日現地にてお支払いが必要です。 未成年者は入室が制限され、未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、事前協議が行われていない場合は追加料金が発生することがあり、チェックアウト時間を超える場合でも追加料金が自動的に請求されます。 客室キーの紛失時には紛失費用が発生し、22時以降は訪問客が制限され、1時間以上滞在する場合は宿泊人数とみなされます。 夜間に騒音を出しすぎると退室措置を受けることがありますので、ご注意ください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 忘れ物は退室日から3ヶ月間保管され、ペットとの同伴入室は禁止されています。 一部屋あたり1台の駐車が可能であり、広安里Yを選択すると、リーズナブルな価格で広安里で楽しい時間が過ごせます。 広安里海水浴場までは徒歩2分、民楽会センターまでは徒歩1分、水辺公園までは徒歩10分、BEXCOまでは車で10分、新世界百貨店センタム店までは車で10分の距離にあります。 オンシーズン、特定日、祝日の前日には料金の変動があり、徒歩特価、レイトチェックイン、びっくり特価客室は連泊予約ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里Yはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "広安里Yは2022年4月にリニューアルオープンが完了しました。"
        },
        {
            "question": "広安里Yの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安里Yの客室は清潔でリーズナブルなホテルです。"
        },
        {
            "question": "広安里Yの駐車場は広く設けられていますか？",
            "answer": "はい、広安里Yの駐車場は広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "広安里Yの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、広安里Yの全客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "追加人数や追加寝具を使用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数や追加寝具を使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室が制限され、未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウト時間には事前協議が行われていない場合は追加料金が発生することがあります。また、チェックアウト時間を超える場合でも追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室キーの紛失時には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室キーの紛失時には紛失費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "夜間に滞在時間が長い場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、夜間に滞在時間が1時間以上の場合は追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "騒音を出しすぎるとどうなりますか？",
            "answer": "騒音を出しすぎると退室措置を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物が破損や盗難された場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどれくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "忘れ物は退室日から3ヶ月間保管されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "広安里Yから周辺の観光スポットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "広安里Yから広安里海水浴場までは徒歩2分、民楽会センターまでは徒歩1分、水辺公園までは徒歩10分、BEXCOまでは車で10分、新世界百貨店センタム店までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日の前日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日の前日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "広安里Yでは連泊予約ができますか？",
            "answer": "いいえ、広安里Yでは徒歩特価、レイトチェックイン、びっくり特価客室を除いて連泊予約はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 722
    }
}